今日主題： 互相批鬥，鬥黃，達哥

各位大佬們不如推下行動post，好嗎？
請善用不推文

岩

老實講大家鍾意睇抽水分化舒情post, 多過行動post, 睇熱門就知

岩咩？ 唔應該鬥黃岩 但關达哥咩事 佢紅嫁喎

成個熱門都達哥

達哥有幾時講過佢係黃